理大航運學系副教授想出名 大家幫幫手

代朋友po

大家幫手推爆佢

第二張圖講既野係咪代表佢有意圖攻擊任何同佢政見不同既人士？

推

自推10次

1

又係支那人

2

3

4

5

6

7

推
聽日維園兩點見

8

9

大陸佬黎
你班友攬炒心態 真係好屈

支那人

10

推爆

哇，佢講到要用機關槍
一陣副教授用理大資源，砌把山寨槍出黎點算?

作為市民，真係好擔心

大家記得聽日1400維園見呀

愛國地祟洋 番中國教書啦